如果操控到夢，係咪等於有兩個人生？

如果操控到夢，
就唔使咁認真玩日頭嘅人生，
係咪值得練下點操控先

係有好多個人生

等於多咗一倍時間返工

你啱

放心，操控到之後就唔會發夢返工

如何操控

首先急尿唔好搵廁所，搵到都唔好屙。

意識自己發緊夢但唔醒，
個世界就係你

咁你keep住瞓咪可以掌控曬你嘅人生

瞓前唔飲嘢

聽落唔錯，真心

咁打機算

突破盲腸

都得嘅
不過啲game好似無夢咁好玩

一個唔真實嘅人生

植物人啱晒你

我淨係諗起刀劍神域

你講咩呀 我都唔明

夜喇
瞓覺搵吓你嘅人生啦

操控到夢，意識到係虛構，咁個體驗仲會唔會咁真實？

唔真實咁我合埋眼幻想都可以好開心

咁你仲會唔會想醒。。。

清醒夢好簡單 調整吓瞓教時間就得

會，醒咗先係主軸

點調整法

夢入面你係神 你仲想做返平凡人？

主軸先有真正經歷嘅

發夢睇多啦a夢起身之後發覺自己睇完套卡通

發夢屌緊囡囡扑緊嘢現實夢遺

世紀殺人網絡

當你平時12點瞓 搵日較鬧鐘4點起床 6點瞓返
總之就打亂個平時生理時鐘再瞓返 之後有機會出現比鬼壓(睡眠麻痺) 之後唔好掙扎 keep住意識清醒 深呼吸 心中默念你想見到嘅事物/場景/人物 例如係咁默念 旺角 你個夢就會彈入旺角，可以喺旺角走嚟走去，揸吓啲mk妹個波

伊藤潤二既長夢

咦！如果我狂睇崛北真希劇睇到瞓，
夢到佢嘅機會就會大增！

有冇得奶佢地塊閪先

幻想咪可以操控囉

上次清醒夢去禮賓府奶過

我試過知道自己發夢，想要咩就有咩，之後想醒返用力睜開眼就醒左

我有時係知自己發緊夢但控制唔到夢境

到果個時候，究竟邊一邊先係夢境

醒翻咪又唔記得咗九成

次次發好夢，都係發到主要位醒咗

嘗試過好多次係夢入面識意自己發緊夢
但經常處於成功與唔成功之間
試過係夢入面講得出「我發緊夢」呢句話，但原來只係講，冇真正「知道」
又試過係夢入面嘗試說服其他人佢發緊夢，叫佢track返最後一樣記得既野就會知，點知自己冇做到同樣既野，只係自以為自己有意識
然後我於是發覺意識呢家野有好多層次⋯

你平時操控到你人生?

試過
真係幾開心

真好爽 諗得出夢入面都可以發生

無限月讀

唔係咁易㗎,如果集中力唔夠好快又控制唔到.
利申 試過控制到一陣

你點知依家我哋唔係身處喺sims個世界？！

到底你係發夢嗰個定你只係對面發緊夢嗰個？